女朋友乜都要AA真係好攰

一開始都覺得佢好好
因為以前啲ex好似老奉咁要我畀錢
而佢就食親飯都堅持出一半
茶記又係同佢鋸扒食貴啲都係

但而家佢好似走火入魔咁
聖誕節諗住豪啲請佢食餐元氣啦
佢出咗餐廳門口堅持要畀返我
仲話帶唔夠現金要payme我
話請佢食佢又唔肯 係都要我收
開房買dom都要同我夾錢
好似我養佢唔起咁

我真係寧願佢好似我啲ex咁
乖乖地等我畀錢
同我講聲多謝仲開心
而家大家條數下下都計到咁清
似朋友多過似拍拖

利申 拍咗半年
同佢講過呢個問題
佢話佢老豆由細教佢無功不受祿
同埋佢唔鍾意爭人錢

點解未來岳父咁識教女
我想請自己條女食飯啫

屌你老母

你女友好可愛

唔識珍惜仲要嘈

聖誕節諗住豪啲請佢食餐元氣啦

送多啲野比佢咪得囉屌

條女咁㗎飛咗佢啦

有送
之後佢送返更多嘢俾我
搞到我仲唔好意思

唔鐘意咪分手囉

之後介紹黎俾我溝

我要

咁得啦 好好照顧佢已經好好

連身材都A

是否連Bra都要AA cup?

我要，介紹比我

B

咁攰不如搵個食盡你 唔會有機會儲錢你就開心

知唔知你女友係寶嚟，你唔要就飛左佢，等我嚟

唔好咁啦
可能食左一千蚊呢

樓主都唔係話條女要AA所以唔好
係條女太過火 情侶錢銀唔駛計得咁清楚掛
太計較果少少錢會好煩

係 應該要佢畀晒吖嘛
做男人做到你咁不如死左佢算

拍多幾年就冇呢d 事

我果個拍拖果時都係咁 幾舒服
其實你可以轉下方法 你請食飯 佢請睇戲咁仲開心

食君之祿叼君之周，佢唔想叼咪下下AA囉

係呀
之前以為佢錫住我先AA
大部份時間AA都得俾我請一兩次錫啖我講多謝咪得囉
下下出咗餐廳就開次摷銀包
有時都躁躁地

有得屌

食飯睇戲做乜佢都要AA㗎
佢又唔會請返我轉頭
又唔駛我請佢
佢邏輯好可愛

齋屌唔吹

唔鍾意洗人地錢同埋想同人冇拖冇欠都唔得
到時識到啲下下都要人請嘅垃圾女人咪嘈呀

你想唔咁煩咪一係每個月整個pool大家夾嚿錢 食飯mark數 再月尾計好一人一半囉 我都係咁

身在福中不知福

呢個又幾好喎
同佢講下先

呢d女仔要黎做乜
令你無晒男人霸氣
飛左佢啦 我接手

食屎啦你

元氣廣告？

我女朋友都係咁
不知幾開心 咁樣拍拖最自在

應該係條女見佢咁閪窮都唔好意思要佢請，點知佢發窮惡

每次行街經過見佢望到實
咪諗住聖誕請佢食任佢嗌
最後都食咗400幾
兩個都fg唔係屋企有礦
係咁上下

收皮啦屌你老母

個胸係咪都係AA?

一開始係開心嘅
覺得自己女朋友冇港女性格
係而家佢走火入魔咩都要拎張單嚟計
乜都堅持要畀一半
先覺得佢煩啫

咁又唔會 佢覺得自己有份食 所以有份比
冇問題架wo 咁識諗既女仔好少有 珍惜la巴打

你話個胸aa 就慘姐，肯aa 制都仲咁多野講，身在福中不知福

放過條女啦，你唔要大把人爭住要

一人請一餐咪得囉

冇話唔要佢
成日都讚佢好高質
係有啲位太硬頸
會搞到個氣氛有啲尷
我知佢顧我面子唔會爭住俾錢
試過特登冇提佢俾返錢
佢就msg我say sorry話要payme畀返我
話佢又心痛唔話佢又驚佢變本加厲

屌你。一個有閪俾你屌嘅朋友黎咋

分手啦

屌過都要, 連登仔

冇用的，
呢種女仔點都計到佢送俾你嗰份禮物嘅價值，
同你送嗰份差不多

佢有冇俾你屌先？
冇嘅話的確係無功不受祿

飛得啦呢啲女 大庭廣眾落你面

你同連登班死毒撚講咪只係當曬命

請食元氣

豪到嚇死人

照直同佢講啦
佢肯AA的確係好女仔
但男人有時唔多唔少都想對女人有番少少征服感
請食飯係其中一種辦法(另一種就係...
)
直接d咁講可能佢會受
再唔係就一嘢強硬d咁攬住佢，一嘢嘴落去
再講句「你係我嘅，請你接受我為你付出嘅一切」

點解我身為A0毒撚都會有咁多幻想

其實洗乜計到咁盡
有時你請下我，我請下你已經足夠
呢啲都可以係情趣黎
其實都唔一定話邊個請架
今餐我6你4，下餐你7我3又得

多就唔講了
屌你老母

樓主比狗屌

食屎喇 呢d唔岩你
放過人喇
交俾我

曬命post

上圍都AA?

痴線 咁梗係咩都叫條女比錢
咁佢先會覺得佢自己係有付出

明挑機啫？

有講過係想佢開心先想請佢食唔駛計咁多
我都唔係下下都要我畀錢先安樂嘅意思
只係佢餐餐都咁計先會話有時見到佢又計會躁躁地啫
我好愛佢㗎我

試吓下次叫佢請你

我女朋友都係咁好 真係要好好珍惜
錯過左唔好上黎屌

好心咪成日ff啦
你撚有女咩

我都笑左 我知唔岩 對唔住

樓主曲線曬命

樓主女朋友就係見400蚊餐對樓主黎講都叫豪
先唔忍心要樓主請

最好一蚊都計啦
女人俾少一蚊就係雞係垃圾港女黎架啦係連登 費事俾位人入啦

我仲慘
女朋友餐餐都要請我
唔准我俾錢
我想俾錢啊

屌你老母 樓主係到開post曬命
利申 好葡萄

我係覺得女朋友好好
但唔係曬命
只係覺得女朋友AA到咁盡
有時候有啲躁底
但又知佢為自己好
嗰種心情好矛盾啫

好事黎 好好珍惜

男人真係幾撚煩
aa又唔鐘意
你地俾又唔鐘意

要你比哂又死港女臭閪乜乜物物
同你合返錢又驚人睇你唔起
分手啦 咪撚害左個好女仔

總之女人點都唔撚柒岩

買confom都要AA

屌你老母好好珍惜啦
有冇諗過d乜都男人俾既感受啊

唔係話女人唔啱
又唔係唔鍾意AA
只係女朋友過咗火少少
計得太盡啫
我想佢個人輕鬆啲
唔好同我一齊都咁tense
好似朋友咁下下計到咁盡
我愛你啊女朋友

佢就係dom都同我計錢
真係好躁又覺得佢好cute

我女朋友都係AA制 我覺得幾cute 佢份糧唔多 但都肯同我一齊俾 而家我地每個月一人拎一千出黎夾錢食玩 有時多左就我比 呃佢仲有淨

唔要俾我
我唔用dom

睇嚟同佢夾個pool真係幾好
俾佢睇住盤數
佢又開心我又唔駛睇佢計嚟計去躁底
多謝巴打們賜教

同女友都係AA制
但小食或者嘢飲 買吓日常用品呢啲細微嘢就唔會計
只係正餐會AA
咁樣覺得幾舒服

咁你女朋友都幾仆街
我女朋友幫我俾埋的

俾我 我要 大家留返d港女樓主食

豪啲食元氣
女朋友知你窮撚費事再食窮你

條女俾錢人屌自己

屌你唔要就拎黎
我會錫曬佢

唔AA就條女要人請食飯 死貪錢港女
AA就條女覺得自己請唔起佢食飯 死港女破壞我自尊
玩撚哂啦

咁我又唔否認我係窮
我同佢都係公屋大
咁平時拍拖都係茶記麥記譚仔吉野家嗰啲
係過下節咪食貴少少
平時自己一丁友都係學校頹飯多
食元氣對我嚟講係奢侈少少
我都想有錢請佢食omakase

佢應該係想你好好地儲錢 快啲娶佢番去

啲男人真係好煩
而家寫program整robot 呀？最好樣樣野都要完美。

拍散拖係會咁 費事煩
真正當你未來老公就肯俾你請

好女友

我之前都係點都要同男朋友AA
佢仲讀緊書我就返緊工
有次佢同我傾過好耐關於呢個問題
佢話唔鍾意咁樣 話做乜野拍拖都要AA
好似好生外咁
可以一人請一餐咁也仲好
最後傾完決定每個月比1000佢
如果有啲日子洗多咗再補
不過有時買少少野我都會自己比返
但係佢好鍾意快過我用八達通就比咗

AA以為好好
只係想分開既時候覺得唔駛欠你咁多
拍拍屁股閃人

你唔覺得咁諗野好辛苦

你呢d撚樣早死早著

搵啲藉口叫女朋友幫你做少少野 咁咪有得請 佢有功喎

其實係 太多人一分開就會斤斤計較 跟著就唱你揾飯票 所以AA係保障自己 有啲人真係好肉酸 同佢地食根本唔想俾佢請

我撐你呀樓主 成班都唔撚化
女人要學識係咩時候比位比自己男人照顧
（唔係講緊做娘娘收兵呀屌你老母）
一黎可以突顯返佢照顧你既角色
二黎可以建立男方作為仔既自信心
鬼唔知女人識照顧自己
咩都自己黎 請你又堅持AA
咁條仔要黎仲有乜用

長遠黎講
男人拍拖係為左學識點照顧人 點做一家之主
點樣肩負起一個家 點樣似返個男人
女人既存在就係揀個岩心水既人
之後扮演造王者之嘛
為成家立室而鋪路

其實好簡單啫 平時AA絕對無問題
只係唔好係男人難得想man返次
想請你既時候你企硬AA
咁樣條仔落唔到台 勁掃興
衰過做普通朋友

唔想欠人，唔欠個心先安落
你對佢好，佢要對番你更加好，係佢愛人嘅方式黎
你真係為佢好，就唔好格硬要請佢啦
錢銀以外其他地方對佢好d，例如關心多d，都夠
咁咪似番男朋友囉

我就係成日趁佢買嘢飲呀買麥記嗰陣
喺佢拎到銀包出嚟之前
啪張八達通埋去幫佢俾錢
佢就會又打又鬧咁話要俾錢我
話「咁鍾意俾錢？好多錢？」
有時聽到真係好躁底
諗住請你仲要聽説話
講句謝咪算囉

我都有咁諗
可能拍拖唔耐
佢對我冇信心

直接同佢講 佢咁樣搞到你好唔舒服
做人均真 同 唔識禮教 都係一線之差
適當接受人地好意係禮貌黎
我自己做法係同對方輪住比 一人一餐
行出餐廳就摷銀包真係好肉酸

其實死要堅持AA
都係唔識做女友嘅一種
過猶不及
但如果你地性格夾
你又有得屌又有錢儲
good

係咪有種「佢唔當你係男朋友」「唔比機會你付出」既感覺呢？

咁我又冇覺得肉酸冇禮貌
我只係覺得有啲位佢冇咁硬頸大家會開心啲
如果我又堅持要請佢佢又堅持要AA大家咪鬧咗好多次交囉
只係我冇堅持請佢唔想佢唔開心咋嘛
呢方面如果佢識諗就好

唔當係男朋友真係有少少
會覺得有啲嘢可以互相依賴
但佢唔想 想分得好清

係咪on9
拍拖要用錢證明自己付出？
我唔知你係好多錢定係自卑到要用錢當付出
你知唔知aa一個月慳最少2k
2k一個人洗好好洗了

冇話一定要有金錢付出先係愛
一直都係講緊佢計得好清
有時會好無癮

你窮唔想食窮你囉 你有錢就唔會咁堅持咩都AA喇

我對男朋友都係咁
男朋友窮又好少返工
唔想佢負擔重咪咩都AA
佢好慳 平時係屋企食好少洗費 請貴啲又會唔開心
利申 試過 覺得好麻煩不如AA

樓主到最後都解決唔到，女朋友都係硬頸堅持嘅用依個方法啦

真係想請嘅再溝通，俾佢知道你想為佢付出做啲野